[午下人入] 一人一個牛下回憶

最近做緊關於牛頭角下邨嘅功課
想請各位以前住牛下邨嘅分享下以前嘅趣事或者牛下嘅獨特故事
有勞各位

牛下人入